快手去藍絲grp分化

10

9

快d去支持佢地
等佢地聽日去清真寺示威愛國撐警

好衰架你

仲要水炮？開槍殺晒d暴徒啦

撚到班藍c 仆街
又冇腦又蠢

popo無做錯

popo是我們心中的紅太陽

運動開頭大家明明好熱衷做分化
而且成條戰線荒廢左

去中共各大論壇大量宣傳啦，警察尊嚴不容踐踏，警察無做錯

呀蛇無錯

其實我都係得一個藍屍grp

想請問點扮小粉紅

開咗微博 但唔識用

仲要下下打完繁體翻譯簡體先send出去...

勁麻煩